[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(245)

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見